(多圖) 有無人覺得佢好靚女

Sana真係好靚靚
Twice無佢一定無咁紅

雞

g

你憑咩咁話佢

多圖=一張圖山

你地唔好再話佢係g

無人覺得佢靚 咩心態

Sana呀

要比更多人識佢 我女朋友sana

送多張圖先

佢一直係我性幻想對象

No Sana No Life

佢真係好好好靚

momo

好過份無人入黎睇我女朋友

全部kpop d女我睇落都係差唔多樣

Sinb靚過sana

驗眼

幾靚

國

紙魚之後應該係佢

momo>>>>twice all

頂唔順性格太假成撚日扮可愛

唔講咁多

shyshyshy

Sana=全球最正

收撚皮啦屌你老母
咪撚再貼泡菜雞污染我對眼啦屌你老母

一出來個孖辮look 就愛上左

嚇撚死我，以為講香港mk妹sana

負皮我俾既
因為你無經我批准就放我老婆張相

個鼻好假

收皮啦 明明就係我老婆

有雙下巴喎

咁你又入黎

你識d咩

最愛sana mina

sana係日本妹，係唔會扮野嫁

利申，mina最正

mina都正 不過sana真係

日本 line Momo Mina 真係屌打sana

G

點睇都係我靚d

屌 我係唔係識你

不了 屌打唔到 最多平起平坐

利申見過twice真人 娜㜕真係麻

不了 應該唔識

反應熱烈 送多張比大家

Sana sana sana

邊7個柒頭比負皮 完全唔識欣賞

娜縺好得意
好似兔仔 好萌

不過皮膚真係全隊最差個個

個人twice排名頭3
momo>娜縺>sana

sana no.1 ok？

人呢 無人上連登

金泰妍先係世界第一

Sana=tzuyu>momo>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

依個真 駁唔到

做咩係咁負皮喎

佢係幾靚但冇種吸引人既氣質

唔知邊個但

比子瑜個d搶曬風頭

泰妍就走開啦

Twice最正

sana

最鍾意佢 又靚又可愛

Sinb個人造鼻

佢比人個feel 係好可愛 好想保護佢

佢個鼻真係有d誇

點解會咁多負皮 得我同樓主識欣賞

我都諗緊點咁多負皮 唔明點解sana都咁多負皮

可唔可以推到正皮多過負皮

推 ~

一句講曬負皮個班正撚樣

No sana no life

我有d走光相你想唔想睇

Sana 女神bb有咩可能會唔靚，樓主好野

有張係唔知佢拍咩濕身有小小乳耐現左出黎

唔洗啦我自己都有 廢事益咗比負皮個班人

佢無可能唔係女神 其實twice真係因爲佢多fans

sana 世界第一

我想放，不過樓主話唔要

Mono>Mina>Sana>子瑜>>>>>>>>>>all

sana
已正皮
但係ioi磪有情先係世界第一

我都想睇 未睇過

開黎見我

唔啦，樓主話唔好，費事騎劫左佢個post

Very very very ioi 美那

比佢地囉

巴打 櫻花line

依張真係

雞你老母臭閪
知你老母做雞 但唔洗概括哂全部女人

Momo先係最靚

覺得定延靚係咪有d隱性gay因

唔係 定延五官好靚 係靚女黎

偷偷負皮 我屌你老母

哨牙嘅

你想點

佢d牙又白又齊

圖呢

子瑜同momo靚好多囉

咪搞我條女

sana靚d囉

你個名

我撚有搞世正

乜撚灣呀屌你老母

話你丫 走啦屌你老母

覺 超愛sana

有可愛有靚女

而家頭髮長返d超靚女呀

定延五官標緻

有幾可愛既，不過有時覺得佢好大份

得罪講句 普通樣

好靚女

sana >twice all

真心唔靚

agger

全隊最樣衰

但其實都係米7左右

我又係鐘意普美同sana

Agger

係定延面前，Sana都唔夠做

sana bb同柴犬好似好qq

定延我都支持 不過係sana面前 不了

講

覺

cute

其實真係無得輸

講SANA淨係諗起呢個

Momo>Mina>sana

其實我都覺得SANA好正
尤其呢個真係

雖然我鐘意定延多啲

Nayeon for sure

有幾撚正，個個韓妹都差唔多樣

ching 識嘢
普美世界第一

佢日本妹黎

負皮個d係妒忌佢靚

多圖？

屌 無人中意中腎？ 無品味

私煙走啦唔想搞大佢

成團twice都好靚

好了 巴打 討論翻sana先

Sana>>>>all

中意momo同mina多啲

多腎bb

咁你要留意下sana 好快會愛上佢

豆腐

屌 啲韓國雞一撚樣風格
完全無個人特色同個人魅力可言
我屋企隻門口狗都唔屌喇

你老母就韓國雞 sana momo mina日本妹黎

屌你老母 講過幾多次佢係日本人

同意 sana最撚柒正

又多一位

推呀推

個啲乜鳩紙餘夠係台灣人喇
咁佢係咪韓國雞呀
係

屌唔到就話人係雞

推丫

仲衰仲撚低賤 仲衰撚過做食屎狗
擺脫大和民族
去做韓國雞 但隻裡裡外外都係低俗一鳩樣既韓國雞

韓國雞

邊個再負皮死全家

我真係屌唔到
我無你咁痴線
去屌隻雞 玩人獸交
仲要係死臭雞
個西臭撚過呀伯浸除

咁係因為日本音樂已經沒落 所以咪要去韓國發展

我又無話要屌佢 打咁多字 燥丫

佢係TT個MV真係靚到仆街

Cheer up 既shy shy shy先正 cute到仆街

因為佢係日本發展唔到
日本係AV大國
呢啲本身樣衰又膠樣
5官柒既拍AV都唔可以應付三餐
咪做韓國臭雞 去韓國呢啲低要求低質素既國家做雞
你都認同我呢

三個架妹都撚樣衰同煩就係佢

Momo世界第一

又靚又得意

點解要為隻雞燥

巴打諗腦都係雞同av 真係精蟲上腦 講緊音樂發展 走去話人拍av都唔得

卒死左隻螞蟻都唔會喊喇

屌 我望住條女 真係只係諗到AV同做雞
成陣雞味 唔做雞哂左

岩 十卜巴打

笑撚死

望住蒼井空呀 波多野個啲
都聯想到做雞喇
呢隻臭雞都唔例外
我認我咸濕

係啦係啦 知你叻叻啦 望一望就知人係咪雞 我唔望你女朋友都知你女朋友係雞 不過你點會有女朋友

娛樂台啲韓國死臭雞真係好低質
個撚個一樣 樣

系

系你老母咩 死翻去5p啦 系系系

屌
between子瑜>>>all

韓國咁多整容雞你地點講都得

但係話純天然無添加既TWICE係雞就點都唔得

唔夠人講就轉移話題
呢個post主題係臭雞
關我有無女朋友咩事

睇得多啲死臭雞啲露肉咸片
智商分析理解能力都低啲

金髮定黑髮都係咁正

系都唔打得 你傻架？==

韓國啲想上位既女藝人
特別扮撚哂可愛 純情個啲
全部都係雞

佢地一聽係韓國就話係整容雞架啦

慢慢同你講都得丫

師兄好波😂

有時懷疑
啲韓國炸雞咁出名
係咪就係啲韓國女雞 女藝人比人雪藏左
之後又有新雞蒲頭
咁啲舊雞就唔記得左
比人拎左去整韓國炸雞

嘩 好撚好笑丫屌你老味
幾時去紅館開棟篤笑？

韓國臭雞呢五年之內末落
全部拎哂去整韓國炸雞

棚牙整得咁假

你講野唔洗開口埋口雞雞聲架喎
一開波以為sana係韓國人就屌左先算，柒左喇又人係擺脫大和民族
講真咁撚唔鍾意kpop咪死返出去囉
想睇下d留言認真討論樓主個標題，就見到你下下阻住哂
唔鍾意你咪死返出去開post冇人阻到你啦

認真問 牙點整 真係唔知

點解仲會咁認真理佢

班友可能連JYP都唔識，講多都無謂

崇日撚係咁 句句都jer住曬

睇睇下個post成頁都係佢留言又雞又點，真心好煩
屌撚左佢先算

jyp亞洲黎講算出名 如果唔識就真係柒到縮返埋阿媽個閪到

開po矛人理咪入人地po講l0rrr😂

第一 post名無講kpop 我見靚女先入
如果唔係我會入黎呢啲低質臭雞討論
第二 貼隻臭雞唔講臭雞 唔通講你今晚食左咩飯食得飽唔飽呀?
第三 我係十分認真參與討論
第四 我都好鍾意韓國炸雞 我係好鐘意韓國雞

清高汁😍

咁你咪負皮之後爬返出去囉 我又無逼你睇嘅

子瑜 is the best

低汁post

老老豆豆 早幾年韓國妹真係幾得
浪漫滿屋 大長針個個真係女神
呢啲真係送都唔屌

算啦唔quote條精蟲了

大家好 我係sana老公

sana best best best

可愛到不得了

屌，嬲

算，不如ＰＯＳＴ相繼續Ｊ

我係女都覺sana好撚正
sana>>>>>>>>>其他twice

好想保護佢

其實櫻花line真心不得了

見到佢心情都好d

好 送張比你

講真丫 其實個個都好靚 只不過係特別鍾意sana姐

Agger 講真9個都好中意 但sana就令我好著迷

駛鬼同個啲人嘈咩
佢地只刷存在感 你愈理佢愈開心

Mono sixteen果陣排牙哨既

巴打我後來醒覺了

死番5p啦

送多幾張比咁多位

泉水姐姐都係雞

話說MINA都唔會輸

MINARI

米嘈la＝。＝

之前個名改得冇錯
連登癲狗

btw 覺得sana份人好開朗，好正能量

棚牙一定整過

睇佢d綜藝好好笑

no sana no life

Sana=定延》all

momo落/淡妝好普通喎
完全唔覺得靚
講完應該比人屌

講樣應該
mina>sana>momo
不過都係鐘意sana多d

揾我老婆做咩

Mina輸係d墨度 唔係既話好靚

呢位女神唔使講啦

性感墨

臭G

Sana係靚
不過我南仲靚

我地全部都靚

Twice入面只愛定延一個

成班咪J得女朋友啦屌

irene

我都最鍾意佢！！好撚可愛

終於有同好

Irene同Chorong贏哂

第一張一睇完即刻腦海浮現兩隻字
造作

No Mina no life

Sana=sexiness+cuteness

雖然最鍾意mina
但諗極都唔撚明點解會有人話定延唔靚

邊個話我老婆唔靚

一開頭覺得娜璉最靚
依家最愛mina 定延
mina 真係無得輸 好有味道 氣質
定延又靚又型

Sana>all>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>定延

咁耐都未有伸俐色誘Fancam條片

hani世界第一
論性格同樣 hanibb冇得輸

一日到夜係到喊

邊個再排定延喺最尾嘅，

你老母 想用hani騎劫我？

朝早一j

momo>mina>nayeon>sana>tzeyu>all

又係你

我先係佢老公

Sana 可愛

sana>>>>all

Agger！

I agree with you.

Momo真係好靚靚
Twice無佢一定差緊d

Twice無櫻花line 收咗皮啦

圖定老母先

好撚正

條利長啲既話 根本一樣

屌你老母1張圖叫多圖on9樓主
仲有人造人好撚柒

冇子瑜佢地真係冇咁紅。老實說

mina momo呢

咁你不如話無中國人

不了 你先係

Sana=momo>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

好感動 原來有咁多同好
定延

jjable
不過塊面太厚粉唔撚同色

子瑜

除左定延 其他8個都好靚

定妍TT teaser入面個look好正 睇完之後越嚟越覺得佢靚

*延

日本linemomo

我翻黎喇

Mina no. 1

on9

:邊個再話我唔靚就打撚死佢

其實sana麻麻 momo靚好多

Sana靚
但未至於冇佢twice冇依家咁紅囉

明明定延睇落去夠哂做

唔得 我要洗哂你地腦

好波

繼續洗腦

sana>>>all 一句講曬

Whatsapp background

屌 好撚cute

臭囇啦 你聞到嘛

me better sor

你無沖涼？

覺！

唔洗sor 關我撚事

定延MOMO

once支持！

頭髮亂亂地都咁靚

唔可愛咩?

Momo屌打sana

樓主，你係假膠離？人地都話9個都正，你仲係度Sana >>>all

agree